依期一齊旺 大家唔好jump！[237] 上盤日！

東京

LM

水手追和 派100

好耐冇搶1001

我

Slow

柏雷1-0

柏雷

3箭上力未 最後20分鐘了

我了

速度比角啊dllm

696大波未

但串左3賤

不了

Lm

696入多粒啦

上呀696

日假劇本，32ft

柏雷半7全。。。。

真的不了

洗唔洗補飛

無人跟 sosad

東京第5期

心跳快跳多一跳開大啦

三箭有無神跡追和

東京第5球

唔洗

只求走盤

閪鑽10c-2
屁馬10c-2

針

唉無了無了

有料

696 個場入多粒既話抽1個派$100

3x1 差696大波 真係jump了

做乜鳩

lm

山葉好彩都block埋

同路 ching

好 支持！

磐田對家糕

仲差1c啊

696快

三賤

勝利船gel

我花2:1

櫻花全北

比角啦

3箭入多三粒3年球迷

閪鑽

比馬夠膽死一球都尾

係gel就出飛 唔好on99咁

全北半大又輸， 慘到

閪鑽10c-1
屁馬10c-2
閪鯨-1
廢沙-1

心跳可否大波波

696強陣仲未贏到

696 比c

都未完

求你紅鑽比多1c

算啦 停左咁撚耐

696-4c 太陽神-2c

比d信心

三賤你都踢咗80分鐘啦
係時候打陣nba relax下啦

696

柏雷比多c啦

三箭入多2粒啦

三箭攻得好肉緊
利伸無買

屌你老母696

柏雷橫檳696前鋒 角大

水手 PLS 上

閪鑽10c-1
屁馬10c-1
廢沙-1

仆街柏雷又半7全9？

東京完場未

全部差2-3c

閪鑽 閪箭

10c goal

紅鑽比多c下場買你

好感動

696 屌你老母

紅鑽10cccccc

屁馬10c-1
廢沙-1

10C

11c

成為破咒

驚都未驚過

4x5叫糊

三箭有冇試過最後10mins正氣入三粒

696屌你老母降班啦

又係3:1 真係卡迪2.0

696😃俾多2c

冇

4x1叫糊

買咗車fg 幾時先派

屌你老母水手 追和呀

閪鑽閪箭快入啦屌你老母

3-4個鐘

水手俾多2c

東京快手完場

好彩冇all in...

同意

fc首爾想點

696比多c

屌你老母 696 一角呀

G持

696 神戶比多粒c！！！

冇啦 三箭攻左成個下半場
10分鐘輸兩球好傷士氣

比多角呀

閪箭就算啦
閪鑽你入一粒啦

比c 入多粒

水手慘 刷角無回報

696 10.5s gel

三箭真係算吧啦 9分鐘輸兩粒

屌你老母696一角 季球迷

反手 比你gel成功左啦

696入喇屌你老母

有無人留意到

三箭你係咪都輸 做乜鳩入多球

三箭-1c

696 飛腳俾多c

696 絕殺啦仆街

696比多球

696比角啦

閪鑽一鳩絕殺啦

6中5阿
執屎食阿拿
屌哂你地

唉 696含啦 咁樣無角

6961 more goal

三箭食屎9

水手追和派300

針撚左

696仲未閪完
前峰gel

G chi

Cashed

月巴勁西利

me

696jump

696差一C!

Cashed
下次對左早講

696好垃圾

比一c一世球迷

又輸696 大廢西

屌你696
1角係咪咁難

月巴勁到 今晚要跟了

濟洲聯cashed

4串5斷三箭

有了有了

真係慘 又斷一場

696 11c

屌你個閪 垃圾屁馬-1角

以後杯尻696 買神戶

垃圾飛腳三箭 斷兩場

69611c gel

2日跟足有錢贏
水手果種廢

又贏二萬幾

多謝美斯神

手多多要埋696 全大變半大 想死

我全單頭肥肥月巴

仲未追返條數，不過第一次中過關
派頭5位lm 100

l m

Yes 留咁多次終於中

頭10啦

我有沒有

咁就收十皮

日假追翻羅馬

乞唔到....

今晚想復出了

快

支持

想問要點做，未試過

馬定仁

留定tg比你 call 我

江原jump

跟實了

唔玩歐冠

第一個lm多謝巴打等你

照gun

要玩！

Im

屌首爾咁樣比人反cup 諗左陣要唔要半客最後揀左全客

第5個 thx

屌奶星一開手機睇到4x5斷山葉

第2
多謝巴

收7萬都未追到數

邊有7萬

55k

我第11有有無

0-2

呠呠

tg

係波 有場收半

全北 頂住呀

車車正氣

6中5 easy

江原gel

gel

今季場場追全北就夠

尚武

又係我 全光開全格 派頭20個 100
唔洗lm 全場再抽

全北

3號唔中

唉 串左三箭 唔挽過關了

單頭先易玩

嗰場我都想買3箭。。好在轉左買大

日職角球仲未派錢既

出料啦 豬左幾十K，就jump

收到風 今場5號有位置

今晚出了

人地咪話唔洗lm jm9啊

今晚出一場訓教

好

求水

訓醒收錢

拜?

屌...3X1斷人妻

發覺林巴次次話買唔到都係對家贏

情理之中，意料之外

蝗大船？

拜仁-1 同路人在那

撐，但唔賭，睇波算

same road

2邊都有機會，唔賭最好

Me

蝗有受讓

列強大戰 角大派錢日

今日賭挪超/法甲其中一場

汽車頂實牙

炸

三思牙

反皇 利打拜 好睇了

全北唔會比人杯掛

我自己係拜狗都無信心

平半堅難玩 水位仲要生死盤

我買左櫻花大波點解仲未派錢

尻買先黎斷一關 收少十倍呀

拜仁盤 & -1 和

唔好再賭啦 害左你

全北呢場幾點先派

咩事

0-2 杯乜鳩

閪花全場咩事

聽朝

自膠 睇錯

全北入多粒啦

今日 日本仔算幾正氣

極低水2.5 大都開唔到， 輸死

巴打lm

Car cashed

韓假真係得車可以大注

玩畜輸

韓假追全車
澳假追老鼠
日假追 ....696

全北 垃圾696搞到斷1 好彩過關細注

開緊工 樓下開始頭20 每人100
留埋tg 收工飛去馬會入數
大家羊多啲

Lm

Thx

希望仲有

Lm!!

第13個

補番tg 先

第4
多謝京阪巴

多謝巴打

補番tg

多謝巴打

第 12 唔該京巴

京阪巴第9同16都係我
多謝巴搵多D

第10 #318

Lm tg:dan1230

補番我係第8
祝巴打旗開得勝

補tg

補番ig

派2千仲差8千

補tg sorry

祝羊大錢

想g收幾多錢

第2補tg

遲來的留名

有冇人知韓假派左未 買現金飛唔想去到冇錢拎

佢地收工你都未知有錢拎未

就睇下今次係咪又走數先

唔派點撚樣買馬呀

Lm
[member]

係真又點 派少8000

全職乞食都fat fat

無咁大個頭就唔好戴咁大頂帽
完全係講緊依條撚屌

人地都話頭20先有

呢場無買好後悔

派番小小又可以攞光環

買完臭閪3箭 先醒起有場全北 但係已經唔夠錢

頭20個有tg link 嘅我已add哂

仲lm..........

呢場最正氣

肯派都好啦
當佢找左2000先
差8000

多謝，海巴打派左俾細佬我

好失望呀~~今晚又失眠了

拜仁-1 有冇同路

好撚豪

多謝京巴海巴

Btw韓假唔派冇錢賭 那那臨派啦

斷估1點派

波馬針晒

留名太早

頭20收唔到

今晚牙朗對利雲邊個會羊

皇馬+1 easy money

有冇手足要白蘭恩

冇玩啦google

有

越回越愛

全北仲未派？

頭20有lm加tg

踢完無耐JA, 韓假一般要2-3個鐘先派

應該仲有兩個鐘先派

派左100*20 先得唔得, 戶口冇錢賭

等緊禁錢 前面條撚樣禁撚左兩個字

輸3賤輸剩600
轟500落全北又爬返上黎

今日要起機了

準備恥笑

今日比3賤逼害 屌

買左對家

我知你買左東京

馬會幾點落閘

3賤終於都追斷左

我都有追三箭，就係冇追上場同今場

同你一樣

諗住佢可能又小勝一兩球 最後比人炒3球先追番一球

今日再追番d錢咪得

琴日笑9美c巴個幾條友呢

琴日中利記半大 又閪番注卡迪夫城

去左馬po Jer人

京阪條撚屌2300前找數
抽1派100

月巴試下係post 到對話

隔空兩個青爐點講

Lm 咁都有得抽

屌波咁

仲有四分鐘

me了

仲有一分鐘

比多一分鐘啦唉

但今日馬會好似11:15定11:30 先收?

我見11

唔好吹奏白蘭地

慳返

睇唔睇到隔住兩個青爐對話

全北派未？

你兩個係咪玩野

無佢私下tg

屌佢成日post出黎架啵
add佢啦
btw賭馬贏返少少

京阪

想死了 個19個ac 但我填左20張 應該有位巴打重複左

過關狗表示 連續幾張都斷
開始想考慮單推

3x1 4x1今日斷哂係696個關到
其他幾關中哂

靠你起機

長毛我了

唔緊要 今晚努力

2300前嘛傻豬

比張入數時間睇睇
我都抽緊要派錢

今晚繼續屠馬會

中哂有6，7k

唔緊要
頭兩場都有跟你
覺得唔對路skip左今日唔跟你
總有幾日係特別黑仔
長期平注都會贏

美斯巴迷潘應該fatfat

696比狗屌
今晚果張表示要大力中

祝中

一句講哂 拜定皇

拜

美巴唔係最尾幾場反cup曬狗會咩

收到了多謝京阪巴

月巴個名改左之後真係唔認得

4.5k得番160 屌你卡迪夫 史卓豐 可以點起機

真係入左, 收到

入840起機

幾點入

多謝巴打 收到了

我彈左兩張 邊位巴打冇收到 tg add一add 我

多謝拉馬狗潘狗
有錢推兩口賭了

重新500起機算

用電腦睇J2 有delay 有幾場想買潘win 就停止受注

求起機。慘傷 輸10k馬

收到了謝巴

求。

恥笑開始

收到京巴100了

收到

今晚三箭傷到
靠潘先追番10分1

聽朝有大家既愛隊強者

算啦 講真我都唔係第一次派 口快快吹大左 冇計 加上我又補左成20k飛 邊有錢派到10k出黎 如果找數可以分期 贏錢 派又有咩所謂

美斯巴加油

Dllm仲講強者

今晚馬仔全開熱門
鍾意大注搏冷會輸到仆街

諗返起上年場鍠拜
就唔敢買了 假到

作客狗都唔買

強者客w派錢

開心睇波算

今日強運 日假有開盤嘅都全中 大家羊多啲

肯認錯 一筆勾銷

人地派100比你就護主
有無咁撚CHEAP呀手足

拜仁三個 買哂紅牌

拿你肯咁講唔再JER你

心諗 邊有可能絕殺大波 屌 真係唔好係波po gel

史達兩隊廢鬥廢 大波有冇機?

得啦 之後一齊屌波啦

到最後贏得20蚊 今晚跟你

美巴加油！

今晚求起機

白蘭地有冇同路

Lmlm

拜仁

以後正正經經唔好GEL啦

皇馬w串強者w
派錢

找數真漢子

下次事前比下水 ,益下巴打

對哂點算

補

羅巴有冇角水

炒咩

月巴係唔係到, 個青爐, 有時分唔到係你出料, 定你笑緊人地D賣料狗

加油巴 運唔好時小注或抖一抖先

#321 同 #331 有lm同tg 頭20

岩

黑左幾個月了

今晚有沒水

林巴

0030貼飛旺旺佢

屌 人地都話聯絡晒 仲衝出黎仲留tg做乜撚

卡昂 史達比克

真係好肉酸

跟

皇馬角大10.5大家點睇

食撚滑

雖然上星期贏個啲今個星期貪心唔收輸淨幾百
不過今日又當從頭來過 當岩岩入錢起機再玩過 買過教訓以後記得長賭平注必勝

平注都豬到仆街 代表咩

黑

戒

平注跟住啲大蛇玩 長賭必勝

預告

有冇人飲starbucks

贏馬起機

希望同路
已經買左

Cls

幾多本

留tg
唔想隔空傾計

圖fg

想睇你大注屌波

500萬？

月巴改咗名

想要客盤

串多場皇馬角大 掂唔掂🙋🏻‍♂️

一齊玩即場NG

做乜改名

入左錢?

尋日出呢兩場
怕馬會認得我個USER ID 改左名果然中左

多謝美巴出水
已經朱左100k有多

雲希姆半大

頭關不了

我岩岩已經send左信去

頭關得番1.73

狗會:邊撚到有咁易比你賺錢

你太衝動了

唔緊要...潘狗最後幾場比力你有無追番

我囉..

唔夠衝動

白蘭恩上盤1.92>1.96

白蘭地由低水個邊升到高水

365由0.77>1.10

中左星運同喜進

皇馬13.5b有冇同路？

好恐怖

尾場中哂259

都估到你會買
..下次出水益下細佬

班友仔串到

史達比克 -0.5/-1
必贏

some road.

自己諗

仆街馬會又燈

史達比克半主有冇同路

卡昂大船？

主升班馬
5場都係對上季榜尾球隊 4勝1豬
白蘭地就對上季頭9名 4勝1和

有大志可串雲希姆 0/+0.5

見到馬會咁燈 都係2.5b算

史達開即場，睇路

時巴

買半大算

hi long time no ccccccc

睇路大家

支持大家贏錢，事情飛祝中

史達
白蘭恩

買咩

燈刀要o左雲仔

聖希姆不敗

1.81

對林巴對到啪啪聲

Helloooooooo

我淨係可以出水 要休戰到5月

入波未？ 屌你老

好早買左

想中

睇岩白蘭 但掛住打機冇買

圖G作客

林巴出左咩？睇唔到

即場
史達VS史達
我估史達會贏
你地點睇

和波

Super

史達100%

客屌打

半大已死

史達幾好波

史達比起史達組織得好d
所以史達贏唔係無機會

大波波針

史達咪輸左啦，比人桶左刀

跟左你啦

燈水一出
對家買樓
路上明燈

入波未呀屌

史達FG 100%

半細半和全和全細

一個字 大

已買

有個巴打叫羅富全 係唔係你黎

半一上盤中伏

人造草場？

挪超大波

史達入波味

同路

同路再加fg

入波未

平手主+大波100%

買個2.5b睇波先

梗係針啦
卡昂有我加持

小朋友玩唔玩得架？我都主

cfu都主

咦 我同你同路好似羊多針少

入波味

大波jump

買埋大波

圖盤

start start scoring please

即刻變左1.93

我都卡昂
BTW 史達入味

skip算 兩邊都有大蛇

似super

史達針

皇馬受半球係唔係代表佢輸撚硬咁

好似ig廣告

之前打巴黎咪又贏到拍拍聲

客大船

頭場1射好似唔似大波格

兩場都1射屌

巴黎同拜狗都差左一班啦

呢個聯賽成日NBA

10:10ok?

挪超根本係nba

兩隊入波未

Any one 買左上盤史達比克

馬上 NBA

上盤坐定粒6啦

7 場開兩場大波

大波唔對路仲係1射

唔入比人入啦屌你老母

依家先一腳中龍，半大已死

史達入味

白蘭goal

01白

白籣10

0:1

Goal

白蘭地

NBA ok ?

屎達快123

夠彊殺晒我4關呀笨

白蘭
史

冷靜D唔好咁開心住
白蘭地頂住!

大波 -2

頭場客快入

屌哂全部人

史達半和仲有2x分鐘

冇買 幫頂

買半和不如半00

頭場快d 1:1

入多幾球咪唔洗頂

差史達fg啊屌

等緊大家GEL 白蘭地

法甲大波啦喂

入波未 屌你唔入波初盤學咩人開2.5/3 仆街

1:1

圖

比克半大呀屌

是旦搵隊入左佢啦

通常呢d數據大波都唔會開到

咁快反手gel

史達圖魯入未

比克垃圾到

雲希姆世界第一足球隊
實力如同波琴
應該係銀河系作戰
同外星人踢

多數半和都00黎

唔好屌我住 same road

即場大波 買唔買得過

場史達比克打得衰過港超

強陣

邊隊踢得好d

2隊得1射

0:2？

2隊都尻下尻下

456快

悶撚到

兩隊屎達唔入比人入啦

兩隊夾埋先兩射 唔通下半會nba

屎達真係冇改錯名

幾勁。。。

好能悶

有冇巴打有LINK 睇

想買史達即場細

玩完

大波又要針 仆街

買0:0 好過

圖魯茲!!!

半和半細gel

圖魯茲引比人禁屌

買果兩隊都0射 jump

半細半和嬴

差全細全和

齊齊貢獻比馬會

1.5B 買唔買得過,2球,齊齊收錢?

雲希 上

大波仲買唔買好

史達比克大佬
你讓半一嫁仆街

兩隊成個上半場加埋3射 踢緊乜

下半場整3粒唔該

呢排挪超開季細波多
呢兩隊唔識入波
分分0:0完場
留力玩歐聯即場好過

頭三場悶撚到 點頂到去r聯

睇緊黑色五葉草

唉好 又輸大波

呢兩隊淨係識俾人炒

[member]個史達fg仲有冇機 [member]

有新一集拿？

仆街柒撚左

訓先
大家羊多d

強強免費心水，$500做本，妹左6日，今日全中，成功上到$4000（唔計馬，出左17條飛，中12條）

何時學會不要講

今季都好似冇見過皇馬受讓

作客對PSG受讓半一

下半場 easy 2:0

史達比克神奇更衣室 下半入兩粒

想要

3:0ok?

4:0ok?

4:0

睇到好眼訓

0:0 ok

3場養生足球

半一就直屌拜仁，平半似開皇馬

皇有陣

要拜了又占

即場1.5b 有冇得諗

屎達屌打主

頭3場細波波

好眼訓

大波係咪已死？

jump 得
2：45 見

Jump

大家可以再入錢了

求其入三球啦兩隊挪超都

全大只需10分鐘

0-2白

02白

白蘭

大波針

大家都係再冷靜D
白蘭地頂撚住!

正呀

正氣白蘭

入多粒plz

差1球 大波

雲閪母仲諗住你升班 好撚有鬥心 好撚有舖排
呀我屌你個胃 食屎狗

屎仔入未

白 GEL得

史達入3粒屌你老母

求其一隊12m啦

史達個場快手3球比我

白蘭地正氣

白gel

求其搵隊屌多球收一場大波先啦屌 唔想針

次次大注少少就收皮 史達0入球真係認命

雲希母水泥gel

白蘭地入多球開埋大

白 快4 5 6

OK

G持我
黑色五葉草 第6集

Ok

全和全細仲差3x分鐘

差小小角球腳趾尾西入

即刻完場好嗎

皇馬受讓真係好吸引

史達比克想點

伏

是但一隊同我入咗佢啦屌

馬會收左, 今晚冇得賭了

咪係 屌 學界都好過佢地

最尾十分鐘反杯佢2:2 無難度了

史達主又唔入
卡昂又唔入

睇黎真係要抖抖

客挪超0入球
主柒柒下
狗會開場即場0:0賽事
好悶等歐聯

白蘭特停入波

馬會真係好狗，鍾意就開即場黎撚下狗

史達比克屌你老母 快手啦

唔好呀

咁雲希姆入啦屌

你老母就停

買左史達比克真係中撚晒伏

屎達

無錯

唔入就吹雞完場啦ON9

半一我屌

白蘭地唔入俾人入啦

之前D過關飛又係高水斷一 叫嬴少少 妹下妹下
到琴日今日就已經斷二/以上 要抖抖了

挪超nba呢

是但一隊入返粒呀唔該

白蘭恩開大波我表現即場拆人情

1-0

屎達1-0！！！

史達主糕了

史達比克goal!!!!!!!!!!!

終於

-2

345啦屌

繼續 奇蹟全大 馬上開始

一買就入 屌

成功買客NG燈到自己

Same

買多2次

一貼飛就出事

個龍門廢到